如果我開個類似生果報中環我至靚既Post,差佬有冇權拉我??

係街上影低d港女再Post上來，大家一齊做法官
我咁做會唔會犯法，差佬有冇理由拉9我??

睇左先
咁好難答喎

遊盪？

冇事

不誠意使用電腦

不誠實使用電腦

岩岩睇返
佢癲到連有仔拖住既都照影